放下面具去也許面紅，乘著晚風去追尋逍遙星空。

發過要發的夢 但熱烈漸覺冰凍
跌過痛過便會懂
誰在作弄 沉默背後也想發狂
很想找一剎來放縱 斗膽一次如反恐
也試過太衝動 大件事沒計輕重
錯過悔過仍要衝
衝出困局 形象似義勇軍般英勇
但結果有沒有停戰的溝通
如戴著面具去掩飾倦容
迎著炮火也依然表情輕鬆
情緒不可激動 還若輕的舉重
來化解一切壓力似失蹤
如放下面具去也許面紅
乘著晚風去追尋逍遙星空
除去假的寬容 還真想不通
曾年少的青蔥 懷着理想那怕痛
也試過太衝動 大件事沒計輕重
錯過悔過仍要衝
衝出困局 形象似義勇軍般英勇
但結果有沒有停戰的溝通
如戴著面具去掩飾倦容
迎著炮火也依然表情輕鬆
情緒不可激動 還若輕的舉重
來化解一切壓力似失蹤
如放下面具去也許面紅
乘著晚風去追尋逍遙星空
除去假的寬容 還真想不通
曾年少的青蔥 忘卻世間的縳束
誰明白像和你也許重逢
遺憾太多卻不能倒流的鐘
如琴聲的哀號 連結他都哭訴
誰明白我初衷 煩躁也是個夢 但我真的痛

佢咪又係奶共

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

有無人覺得首歌中晒？